[認真討論]平安夜/聖誕點解要同男/女朋友過？

莫講平安夜 連聖誕都唔會同女朋友過
同佢一齊左2年 大時大節都分開過
只會翌日見 或者平時
因為我地都覺得要珍惜同屋企人相處既日子
點解特別日子唔係同最親既人過

唔明做乜成日話lonely christmas
講到聖誕冇仔冇女陪就毒撚咁

仲記得第一次聖誕同佢講我陪屋企人
勁撚驚佢話我尻
好好彩揾到個孝順女朋友
佢話佢都要同屋企人過

推
冇女又洗乜驚

我會揀同屋企人過

你以為佢同屋企人過姐